睇完幾個Big4同護士呻既Post 覺得個個都以為自己份工係世界最慘

屌 袋幾皮野係度話慘
萬幾蚊人工果d人返工唔辛苦既
唔係唔比你地呻 但唔好扮到得你地一個慘

班護士撚真係on9
讀d19 東華 ou出黎有三皮仲係度屌

你個名

當你入左big4
見到大你只係幾年既後生仔已經係搵緊5-6皮既經理 自然唔會覺得兩三四萬係咩大事

個個都big4 真係唔知big4仲有咩優勢

仲有空姐

Big 4入職 13000

收皮啦我得21歲IVE he grad出黎得14k仲要一星期返五日朝8晚6我呢D就叫辛苦啦

佢地班撚屌讀多一兩年書已經係我double人工

講出黎好威咁囉

做幾年五六皮咪優勢

轉唔到出黎跟本冇用
你做兩份aco一樣有五六皮 做d野仲簡單好多 hea好多添

big 4 做audit 新仔係要捱, 萬4蚊入去入到隻爛job 晚晚OT到凌晨, 不過呢度真係無咩好呻, 本身供應過多, 未入去到知係咁, 真係得香港先咁多人9衝去做 audit 又要呻

利申: big 4 做緊 consultant

big4 人工真係升得差勁???

咩叫兩份aco

空姐先係極品

工作量/壓力同人工不成正比

幾皮野都唔成正比

洗公廁嗰啲都未出聲

返 24/7 仲要用professional judgement, 5年先有4萬,邊撚度成正比

好撚正常
其他行業返成咁都冇依個數

講撚到全世界最慘
咪又係一車車freshgrad仆入去做
有offer就po上FB威威

個個都以為自己捱到 結果大部分都係做唔到

佢地點慘都好，人工已包,
咁慘又唔見去轉行